香港絕對係2線城市

你班5毛講就係?
香港係國際一線城市,全球公認,支那國咪繼續呃自己囉

香港2線?
上海,深圳咪3線,其他省會咪4,5線?
你都忽忽地

你係要話一個男人,係女人來,無意思的

跪求你地支那國有個國際城市出現啦
等左15年,頸都長了

腥港

支那國報告全球不受認,我睇過2個,得淡笑

例子1報告
話福田樓價要超香港
佢個報告係用福田最高單成交,同 天水圍&深水埗 平均呎價比較 之後話自己已經貴過香港

例子2報告
深圳收入超香港
香港利得稅收16.5%(仲有退稅),支那國收33%,仲有大把未浮面稅唔計,
咁都只係勁香港少少,高下立見了

Mori Memorial Foundation 有個Global Power City Index可以參考吓，香港第七，不過唔見中國城市

Source:

所以支那國呃自己無意思

是但啦 最好變做10線，咪搞香港